Use Facebook SDK to organize login flow
---

Написать решение авторизации пользователя через Facebook/Google

Требования:

1. Front - knockout, любые другие либы, если нужны
2. Backend - NodeJs, REST API, LoopBack, Passport (фреймворк рестапи можем обсудить, но нам нужен именно чистый RESTAPI)

Написать прототип что бы на UI была одна кнопка Login по нажатию на нее происходила цепочка авторизации в фейсбуке:

1. получить токен от фейсбука
2. передать его на наш бек через API
3. бек валидирует токен, берет уникальный айди юзера фейсбук
4. ищет у нас в базе (пропустить, заместо базы юзать просто json { userId: 'token' }, просто сделать метод заглушку, который вернет токен, если в объекте есть уникальный айди юзера фейсбук)
5. возвращает на фронт token, если юзер авторизован или 401
-----------------------------------------------------------------------------------
